HKBN到底斷夠線味

近依個月真係垃圾到不得了，一係就間唔中斷線一兩分鐘，一係就整獲金嘅半個鐘都冇得上，搞咩

最神奇係手機Wi-Fi冇事，但電腦係冇網絡

夜晚凌晨好慢

屋企個wifi宜家突然斷咗
唔知係咪hkbn問題

夠膽死加價 早兩日cut左 準備轉網上爬反正新客平咁多

利申用左十幾年

咁係你電腦垃圾 啫 ，點會同一網絡下 手機ok電腦唔得

原來有人同我一樣
仲有一年約

me2

我自從轉左2000mb上網，佢就係咁斷，wifi lan線都係。打打下機會斷上網 下一秒又連得，換左一次modem都係咁

HKBN定和記差啲
兩間垃圾鬥垃圾

兩間都垃圾，初頭轉過嚟好地地
轉左2000MB就係咁，個modem又垃圾。快有撚用咩，打打下機斷線，連翻之後1分鐘唔夠又斷。好撚燥。用自己電話放wifi好過

今晚係咁斷

呢兩間野真係一舊屎同兩舊屎既分別
唔好用呢兩間

用緊1000M, 但日日只有40-60M用, 年尾CUT左佢, 改用Smat通.........

一粒鐘斷三次，DKLM

大西北地方？我成一年冇斷過線，所以續約

數碼通咪又係租HKBN D線左手交右手平左外服務一樣

咁如果都係咁慢, 我比好平算, 屋只能入呢兩間咋.